求教！！！俾狗鐵捉左飛

因為我住偏遠地區，所以主要都要靠狗鐵出入

今日夜晚入閘時無留意到狗鐵職員企埋左一邊所以被捉左
其實佢地只係聽到有優惠聲同見到閃燈，並無見到我用老人卡
佢地上前問我拎張卡出黎俾佢地check，因為平時我都會帶住一張老人卡一張成人卡出去，咁我就俾左張成人卡佢地check
佢地check完就話我無入閘紀錄但又聽到有優惠聲，咁我就死都話我得一張卡我唔知點解會有優惠聲，佢地唔俾我走重叫我入房傾，咁無計要跟佢地入去
入到去叫我留資料，我唔想留資料所以同佢地坳左好耐，但最後無辦法都係要留資料先俾走，我無即場俾罰款 但就填左份表，份表寫左要14日內交罰款，但班狗鐵人就話可以寫信去上訴，如果上訴成功就可以唔洗罰錢

我想問有無人試過上訴成功？想請教大家有無咩理據同埋技巧可以寫喺封信到

目前我最有利既理據係：
1）我今日朝早有喺我俾人捉既嗰個地鐵站到用成人卡出過閘，我可以話我今朝都用過 有咩理由我而加要用其他卡？
2）我張成人八達通成日都有問題會出入唔到閘咖啦
3）佢地啲垃圾閘機有問題

最不利證據：
1）我張成人八達通無入閘紀錄但我入左閘

死咬係佢閘機問題

仲有不停打去投訴佢
每次都要佢report

之前冇比人捉過既話第一次寫信多數得

掉返轉來講 你果陣無入到閘 比佢地誤會左 所以未無入閘記錄

偏遠地區真係冇車代替到？
死死氣交500$算啦

成日學人講721 831
有幾多人真係做得到
香港人學人講抗爭

下次以半秒時間跑走

咩站奶

睇黎你做狗鐵喎

下次跑走啦

傻仔先會講出嚟

下次直接比500走人 乜都唔洗留

又分化
個個都好有錢？
大把學生無工返，仲要借學債
已經用長者卡都唔得
高要求到你
咁巴士小巴又一定係黃？
跟你邏輯
你日日岀入用黃的先好話自己係黃
勿分化

問下連登巴膠可以點搭巴士好過啦
成日畀人罰錢都好甘下

學生用學生卡啦
如果高危地點
有時都要睇下有無人成日望住個閘口位

真心講 呢d借口 我10年前番學用都寫la
無用嫁 你一係就當場跑 你留晒資料 你為啖氣可以唔比既 佢都會照出信追你

俾500算啦，日日膽驚受怕，無謂煩惱自已
柒左就下次帶返副眼鏡望清楚先入
要有心理準備跑走，企係度on99咁就俾錢啦